女仔手機懷孕app 有無得諗

好簡單 既社交軟件。

男每日射一個
女既可以被人射1-10次。

每使用一次會有紀錄，之後會有個稱號。

可以睇返條女比人射咗幾多次？

即係咩

5 幾好

以後唔驚遲黎m

我係女 比人射多個十次 咁點？

有人明？

呢個post 就係樓主老母懷孕app

都冇遊戲性
建議整到種菜game咁有得偷屌人，屌得太多又會冇體力畀人雞姦